_______ 已經贏了，因為 _________，才是痛苦的開始

紙巾上的精子已贏了，因為成功做了人，才是痛苦的開始，現在精子贏了自己的人生。

薯粉打完飛機好執返張紙巾